1.   创建空白首页，笔记详情页,创建笔记页
1.1. 首页显示列表项目并创建路由跳转
2    笔记详情页向后端请求数据
2.1  笔记详情页创建二级路由 （标题跳转到对应笔记详情页）
4. 笔记详情页右边栏显示笔记标题和正文
5. 笔记详情页（扩展）正文显示markdown生成效果
6. 笔记详情页，点击笔记详情页底部删除按钮，笔记删除
7. 笔记详情页,删除笔记后返回首页，首页列表笔记消失
8. 新建笔记页,当标题/正文为空时，提交按钮为disable状态
9. 建笔记页,点击取消按钮，返回首页
- 样式添加
- 组件测试
- Action测试
- reducer测试
